愛爾蘭簽證問題

我今年8月份去咗愛爾蘭3個月
我想問我幾時可以再去

成場運動5個月有3個月唔係香港走去愛爾蘭
依家出面打緊仗仲問幾時可以再去
你平行時空都平行得幾撚勁

愛爾蘭唔係神根區，維基上面寫可以最長每次留3個月，冇寫要隔幾耐
但如果入境入得太密，有機會被盤問同禁止入境

拉